@article{longuetaud2005detection,
  title={D{\'e}tection et analyse non destructive de caract{\'e}ristiques internes de billons d'{\'e}pic{\'e}a commun (Picea abies (L.) karst.) par tomographie {\`a} rayons X},
  author={Longuetaud, Fleur},
  journal={D{\'e}tection et analyse non destructive de caract{\'e}ristiques internes de billons d'Epic{\'e}a commun (Picea abies (L.) Karst.) par tomographie {\`a} rayons X, Ecole Nationale du G{\'e}nie Rural des Eaux et For{\^e}ts (2005)},
  year={2005}
}
